覺唔覺得當年過檔HKTV班人，而家又走返去CCTVB拍劇既人好冇骨氣？

當年成日插CCTVB點打壓佢地，又話拍左十幾年劇都冇主角做，又話wiki好關照佢地。
好啦！港共玩野唔比牌，自己冇劇拍，冇$，就可以推翻哂自己講過D咩……
我真係寧願佢地北上仲好，起碼都可以話你地要搵$

掉返轉睇,支支tvb人才凋零到要搵返呢班人返去,支支tvb先無骨氣

骨氣當飯食呀？

唔洗養家咩,打工仔有啲甜頭咪又係伸曬脷俾手手

我咪講左寧願佢地返大陸仲好

識話人無骨氣 你養佢全家呀？

HKTV 好多都係老鬼，唔通你叫元華郭鋒個D返大陸搵食咩？

佢地當年肯係政總上台表演或者演講已經好好啦。

世事無奈

夏雨有次唔知咩上毛記定HKTV台串9 TVB
之後又拍返TVB垃圾片

串完又死死地返去果下先抵死

骨氣只可以在鍵盤上發揮

香港人都係咁架啦

要飯氣定骨氣